點解D人成日話誠哥D樓唔好買？？

係咪真係咁伏？

藍巴勒海峽出名臭

誠哥拎黎炒係唔錯 好多都貼市開價 唔會惜售

昇柏山

黃埔花園